【火雞姐終現身】仲未賠錢畀被欺凌同學？ 丁可欣：總之有聯絡過

丁可欣早前被網民爆中學時代欺凌同學，以及偷同學錢和電話，其後丁可欣拍片向曾經被欺凌的同學道歉，更指會向有關同學賠償。今天她出席《恭喜八婆》慶功宴時被問起此事，她的反應很避忌，還強調：「我要講嘅嘢喺條片講咗喇，嚟緊自己會努力向自己嘅目標進發。」問到在拍道歉片前有沒有和公司商量過才拍，丁可欣指：「我自己獨立嘅，不過有經理人，都有商量過，我要講嘅嘢已經喺條片交待晒。」問到最近的工作有否因此事而受到影響，她指沒有，但這一刻需要時間迎接挑戰。

再追問丁可欣到現時賠了多少錢給涉事同學，她沒有正面回答，只答：「聯絡咗幾位相關嘅同學。」問到對方有沒有接受道歉，她支支吾吾地答：「總之有聯絡過，對方都有接受，嚟緊會努力做要面對嘅事。」
全文：

一出道就搞d咁既野 老細實激死

比記者問到口啞啞
仲要啲記者問到想屌鳩佢 笑撚到

條八婆上一秒都仲笑緊

比啲記者恥笑 (繼續做自己？)

即刻變撚哂樣 好撚惡

睇到好撚尷尬

即係佢根本冇反省過
當今次發生嘅嘢係佢唔好彩

條片好尷尬

聯絡過又點
你要做到補償先得㗎